那些年上映嗰陣，入戲院睇左幾多次

2011年那些年就上映啦，當年我就升高中，記得好多同學睇左最少5次，有d變態到睇10次。仲好多人問睇左幾多次而唔係有冇睇。

利申 睇左2次

冇睇

3次

無睇過

327次

無睇過
咁撚on9既戲都睇
抵你買唔到樓

一套明明係俾d老屎忽打飛機嘅戲你中學生睇五次就會識射？

巴打好大壓力

0次

咁撚好睇都冇人睇

1次

兩次
嗰陣岩岩上d飛好難買

0time

上得黎都係9up下
其實我無惡意

1次 仲要個陣自己去睇

那些年係香港華語電影最高票房之一，有幾on9覺得睇呢套戲係on9

睇完咪又係毒撚

0.

0 上網bt la

當年唔識